我朋友算唔算俾女玩？求屌醒

我朋友37歲無女朋友，佢老母心急介紹佐佢朋友個女我朋友識，條女同年做健身教練。大家講電話講佐兩星期，岀嚟食過飯3次，之後條女話唔啱拒絕佐佢，我朋友原本接受佐。

但後來知道條女依段其間落clubbing 識男仔又同其他男仔flirt，我朋友知道後勁嬲。

我朋友算唔算俾女玩？

37歲都輸唔起
算吧啦

唔岩feel 就唔繼續架啦

你朋友=你

Btw都未一齊 人地做乜關你咩事

你朋友就係你
而且條女仲同第條仔扑緊野添

食過幾次飯唔代表啲咩

人地無拖住佢或者收兵就算係咁啦

之後條女話唔啱拒絕佐佢，我朋友原本接受佐。即係人地一開始都無諗住一齊啦

呃左你3餐飯同2個星期講電話時間

難道食過飯就要同你一齊？ 你「朋友」精神係咪有問題

又啱，我叫佢唔好噤執著

毒撚真係好得人驚

屌你仲唔認

我朋友嚟。。。
佢話條女應承佢唔去clubbing ，做咩要講大話
我屌9佢話，人哋就算係你條女要呃你就呃你，吹撚得人漲

識左兩個禮拜，憑咩嘢要求人咁做